В зданиие два лифта. На каждом этаже, кроме вернего и первого, есть две кнопки
вызова лифта: 
1) вызвать лифт для подъема на верхний этаж 
2) вызвать лифт для спуска на нижний этаж.
На первом соотвественно есть только одна кнопка для вызова лифта для подъема
на верхний этаж, а на последнем, соотвественно, только одна кнопка для вызова
лифта для спуска на нижний этаж. 
4) Лифт останавливается на этаже и открывает двери, только если на этом этаже нажата кнопка вызова, совпадающая с
движением лифта. Каждый лифт обслуживает оба направления движения.
Интерфейс лифта содержит команды:
1) проехать этаж вверх
2) открыть двери
3) закртыть двери
4) проехать этаж вниз
Лифт может двигаться с закртыми дверьми, при поптыке вполнить команду
проехать этаж вверх на посленем этаже и выполнить команду проехать этаж вниз
на первом этаже, команда выбрасывает исключение.

Написать детерминированный конечный автомат для управления движения
лифтами. Стараемся оптимизировать время ожидания пассажиров.
На вход программа получает - этажность здания, этажи, на котором располагаются
лифты, список пар (номер этажа вызова, номер этажа. кужа нужно попасть).
На выходе - последовательность команд каждого из лифтов, для каждого вызова
необходимо вывести количество перемещений между этажами, которые совершили
лифты до отытия дверей на этаже вызова.

DFA_state.py - в файле описан класс, характеризующий состояние в ДКА

DFA.py - в файле описан детерминированный конечный автомат

ICommand.py - файл содержит интерфейс, имплементируемый командами лифта

elevators_command.py - файл содержит команды, выполняемые лифтом в зависимости от текущего 
состояния ДКА

elevator.py - файл содержит класс, описывающий сущность лифта

tests.py - проверка работы программы

DFA_states.json - множество состояний, в которых может пребывать ДКА и функций перехода  








